你班撚樣 有咩橋同逃走唔線唔好再post上黎得唔得

Mon post 狗望住 post邊條即刻死邊條